史上僅3隊 利記力爭30場不敗

【Now Sports-體育】本周英超，榜首利物浦作客水晶宮，若紅軍可保持不敗，便可成為另一支寫下連續30場聯賽不敗的勁旅。

國際賽前，利物浦以8分領先優勢高踞聯賽榜之首，本周六英超，這當紅軍團將作客第12位的水晶宮。紅軍已保持跨季29場聯賽不敗，上一支打敗他們的球隊是曼城，日前已追溯到本年1月3日。

過去只有3隊曾在英超錄得連續30場不敗，若紅軍可達到，便可追平曼城和阿仙奴的戰績，但與英超前無古人，由阿仙奴在不敗球季所造出的49場紀錄相比，仍有一段漫長的距離。至於這次出征水晶宮前，傳出不利紅軍的軍情，那就是沙拿、羅拔臣兩大主將料會避戰。

2004/05年球季，車路士曾寫下跨季40場不敗，整整由2004年10月到翌年10月。至於兵工廠由2003年5月到2004年10月締造49場不敗驕人成就，在當代列強需要兼顧頻密賽程下，恐不易突破。

英超30場或以上連續不敗
球隊 場數 時間
阿仙奴 49場 05/2003-10/2004
車路士 40場 10/2004-10/2005
阿仙奴 30場 12/2001-10/2002
曼城 30場 04/2017-01/2018

圖片來源 : ©AFP

那個人

不敗阿仙奴，係睇左咁多年，英超入面最強嘅一隊，當年真係無懈可擊

爺爺實在太尾

我睇波年齡短
想問上年既曼城 都無得比？

英超球季唔係淨係著38場咩，爺爺咁撚勁誇季49連勝 但係都想問一問邊一隊破佢不敗金身？

攻擊力有得比，但係全季不敗就係全季不敗，呢一點，上年鏝就係做唔到，無得好講

依家對利，唔會勁得過呢隊廠吧，強到痴線

只要餘下比賽全勝....

最強十一人

好似係暗隊
月巴起朵之作

17/18鏝可能仲勁
但係不敗就係不敗 無得就咁比

金錢足球之父

其實和撚曬都不敗嘅

講咁易咩

不敗，唔係連勝

咁阿狗係咪和撚曬呀？on9

全季不敗

永遠愛你爺爺！對抗邪惡4424，until we score 最前線

不敗奪冠喎，和晒都攞到冠軍我切

曼聯贏二比零

90分多d定100分多d?

雲加

當年阿仙奴仲要面對費格遜

阿狗背叛爺爺

所以依家係報應

無錯，26勝12和0負
有時間可以睇返49場不敗全紀錄，有啲其實都好無說服力
e.g. 對富咸，紐卡素
對熱刺贏住兩球都要失返兩球，最後幾分鐘撳爆平安鐘

唔好話我打飛機，哥迪奧拿前季都係想追求呢樣嘢，不過“負”嗰欄唔係0始終好礙眼

今年利記勁好多

仲有啱啱玩金手指FM嘅車路士

禾利=不死軍團

比著隊隊有呢d機會都想追埋個紀錄咖啦

認同

全季不敗 強如曼城都未做到

當年仲要連後備都勁

最衰曼城上季斷左一場

雖然好撚討厭廢雀屎，不過呢隊4424都勁到無輪..

咁曼城係唔得吖嘛，仲要佢都係金錢足球嚟喎

唔講咁多
沙拿單季32個英超入波多過亨利最勁嗰季
費明奴輔鋒同柏金同級
中場阿小勝
後防利大勝
龍門Alisson小勝

代利迷問，當年咁勁，擺左歐聯未?

CLS
同亨利柏金同級

投寒了

乜撚同級 數據上沙拿贏左

反獌
但係咪雲佬果時勁d?
果陣成日好期待阿對獌，打撚晒交咁
果陣堅尼，基昂，韋拉，個個勁好火

咁點解都係贏唔到英超？

04多好 全季不倒

今季破晒紀錄

贏英超只係時間問題

得喇得喇好勁勁不敗另加200分bonus得未

不敗阿真係無敵
永遠致敬呢一隊

利物浦奪得英超冠軍次數.jpg

支持水晶宮

逼走普捷天奴 我視高普為仇人

今年我利將會重奪英超冠軍

睇見你個名就知你燈撚硬
訓左無睇skt拎左今年冠軍未

拎左三年仲唔夠咩
留番d比人拎啦

連續一場不敗

不敗

球場

爺爺

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

上季鏝輸俾邊隊

輸完仲有冇keep住連勝？

傳說隊

佢老母廠仲有個49場不敗紀錄....幾時先有另一隊破到？

唔否認呢隊曼勁
但加利佬個陣廢撚到

燈完即輸

淨係屈前面3 個已經夠做。可惜當年搞唔掂Tevez

唔好玩啦ching,利前場稍勝，中場55波，對中堅大勝，兩閘梗加唔洗講，龍門計一隻手得喇

前季鏝先係最勁

不敗之師放去上季得第三

集三大缺點於一身 緊係廢

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

全和喎 唔贏得唔輸得 仲難

雲爺爺😭

得罪講句
我反曼既
但果兩年 全對阿仙奴球員個樣都好撚串
柏奴亞 基昂 韋拉 羅倫 亨利
果兩年個樣串撚到

黑哨曼聯 爭議性十二碼

點睇阿記不敗奪冠嗰季嘅敗場數同利嘅英超冠軍數一樣

第一次聽49000俾人黑

97亞軍多D

呢d叫血性以前睇波好撚有氣氛 以家徐件衫都yc

04多好，全季不倒

6個Fifa icon

呢年一定係傑斯換夏格
加利仔換布朗先叫最強
仲要係打442 史高斯收走 打兩個中場
右翼擺返蘭尼出黎

話知你猁點勁，今季冠軍一定係我城

佢黑人呀，google ok?

Nani 就算鳩數啦

禮拜六開精工

全即是一

師兄唔好撚玩啦 前中後到個龍都冇得比啊 韋拉一個都頂你三個中場啦
你兩個後防先等於一個A高啊ching
你波齡幾耐啊

爺爺都唔識好打極都有限

知唔知咩叫重奪啊？首奪渣你隊猁

閱讀理解零分

邊有得咁計，全季不敗代表每隊至少蝕4分俾你

和哂=38分=降班邊緣
有冇球隊可以挑戰不敗降班

波台係咁，用字係有啲問題，睇多啲就慣

反而想知有無球隊一場都贏唔到？
當年打吡郡好歹都贏過一場

on99

Robertson同A高同級
TAA勁過羅倫
VVD世一中堅冇懸念 蘇金寶幾勁都冇做過世一
唔好盲吹舊人啦CHING
我都認韋位勁過利中場

之後一年咪又係輸比車

父哥上水

robertson同A高同級
見到呢句已經唔洗睇落去

利狗算撚數啦，上季用撚左幾多神秘力量

你好撚廢啊
留意翻今年都係

03阿不敗 拎90分 車第二
04車只輸一場 拎95分 阿第二

同TAA兩條友英超歷史最多助攻後防
你點駁

但與英超前無古人，由阿仙奴在不敗球季所造出的49場紀錄相比，仍有一段漫長的距離。
但與英超前無古人，由阿仙奴在不敗球季所造出的49場紀錄相比，仍有一段漫長的距離。
但與英超前無古人，由阿仙奴在不敗球季所造出的49場紀錄相比，仍有一段漫長的距離。
但與英超前無古人，由阿仙奴在不敗球季所造出的49場紀錄相比，仍有一段漫長的距離。

踢撚到雷耶斯就斷腳

後防助乜野攻啊 前面唔夠攻力啊？

秒

sor 太撚mean

零四多好 全季不倒

On9 logic

我痢今季將會不敗奪冠 你地慢慢繼續嘈

下 講緊後防 你唔攞防守數據同我講 攞助攻數據同我講 點講啊大佬

人地講緊閘，邊隊強隊對閘係守強過攻？

sor A高

對比04車 中場 後防 龍
邊個勁d？

泰利對vvd
a高打taa
c治打艾利神
中場唔洗比啦

車 水晶宮 李城 紐卡素

你叫獌講咩好
利申：軌

對06車好d
a高未轉會

得一個仲要退埋休一定係牙朗美斯唔夠勁要艾巴馬些路上去攻啦

宜家就係講緊啫喱同A高 講一個仲唔夠？

我話緊你句 ’後防助乜野攻啊 前面唔夠攻力啊？’ 講完仲要以為自己好串

但唔會咩助攻排第一先囉 咁叻啦 助攻到個英超冠軍未？

到底要幾on9先會話爺爺金錢足球

得個歐聯冠軍

屌
又係拎黎柒既 舊年呢個時候講都好啲

我驚宜家隊傳奇陣都55波宜家隊猁 唔係講笑嘅

得喇知喇

全季不敗 但唔係最高分
我覺得車仔個年勁d
95分第歷史第二高分英超
全季失15破 個年都只係輸一場

我𨳒你老母臭閪

有自信就 = 串？
況且樣係天生，同埋呢啲係你主觀感覺！

係第4高分

太仆街咁話人

補充返先，我利唔係得個，係幾個歐聯冠軍

阿狗嗰年不敗但得90分係因為為左chok個不敗奪冠出黎
所以最後幾場連和都算數唔博

不過我覺得以前既足球同現代足球好難比較
踢法同要求都唔同晒

當成個英超ON99用緊青訓果陣
阿記成隊法國人踢英超

呢個陣隔咗15年依然見一次扯一次

爺爺係無金主足球之父

人地果d班主億億聲買人

爺爺食自己都可以同人地角力

真係堅

點唔同都好49場不敗係擺左係到，咩年代都好難破

唔覺，好多場都老鼠拉龜和波

最弱智係提前捧盃果場對熱刺明明輕鬆領先2-0 ，最後都可以變2-2

兩戰曼聯，都係和波，足總盃四強輸埋

仲有，果季如果唔係里奧停賽，曼聯隨時先係冠軍

利申：阿迷

係心態問題，上年鏝咁勁，都係利迫到鏝個心態咁上進

屌你老母
借錢用黎起球場
賣隊長還債
請問邊撚到金錢足球？

雲加教阿仙奴頭幾年眼光全世界數一數二
安歷卡, 奧華馬斯個個都好平, 但轉手又賺一大筆
韋拉由少有名氣到世界第一防中
亨利當年過千萬鎊過黎已經算貴果個, 又改造成功由winger做世一中鋒
不過雲爺爺由搬球場後好似眼光差左好多
差唔多個個後生仔都培育失敗

又唔好咁講 前季一路lead住仲勁仲高分啦

今年已經唔係神秘力量
係

條友可以講到助攻勁係缺點嚟
你都唔好理佢好d

All in水晶宮

其實點解可以吹奏到04阿仙奴係英超最強
但我都幾肯定17/18年鏝先係最強
當年04年 鏝，熱 仲係中下游 利就海鮮浮游生物
車啱啱先油王入主 未成氣候 獌果陣重整期
先有不敗
鏝喺17/18年 列強盛世之下仲拎到破哂記錄既100分 得球又破埋紀錄 場場都贏得好有說服力 好多場打到對面冇還擊之力 聯賽曾經連勝18場
但所謂既最強04不敗阿 第二年摩佬已經徹底收左佢皮

n賓

鏝早兩年真係好撚輕鬆喎
對強隊食撚硬咁濟，成日數5，6粒
得利狗一隊格食格威脅到佢
英超近年又盛世
利狗歐聯兩入決賽97分都要輸俾呢隊鏝
齋講屈機真係屈過舊時

明明利狗失球都好少
講到兩閘放題咁

咪撚係上面個啲係咪全部馬撚黎

我諗享利+柏金都屌加利記一對中堅

條友仲J緊十鳩幾年前嘅不敗陣容

你講到利物浦後防放題咁款

當今世一左閘比個阿迷吹到垃圾咁

紐狗

秒撚左

17/18嘅曼城係睇到人好絕望
真係點踢都可以大炒人

又唔望下自己啲閘攻又唔掂守又唔掂

利記都真係幾癲

呢隊衰年紀大

其實上季利都係只輸一場，仲要係對鏝果場，差0.1cm就和到果場

當今利物浦個陣容應該都係英超all time經典陣之一

條友個腦好似唔識轉彎咁
後防只可以防守唔可以進攻

利對閘靠球場闊度深度嚟進攻
中場堆工兵隨時準備幫佢地補位

就算利對閘嘅防守唔勁
佢地進攻能力絕對夠cover有突囉

明叔咁正常

04 阿贏唔到歐聯？

我由上季季初已經吹奏緊利記
係有班盲反屌我

又黎老屎忽神化舊人系列
艾利臣連續三個大賽金手套 列文真係會勁過佢咩 好聽講句 利係小勝
後防 vvd世一中堅 04阿果兩個中堅幾時比人叫做世一過 同埋利上年失球咁少 見得到實力 我又當打和
中場阿大勝 前場三叉已經係頭三top既進攻組合 我當打和
利點樣冇得比法 何況真係要接受現實 足球同跑步一樣 只會愈黎愈勁 係唔會倒番轉行 唔會再懷緬過去

你有時係抵反

爺爺

利條中場垃撚圾

鏝係一隊有work rate既巴塞隆納

柏金全盛有世足3甲

親中猁咪一樣又幾場無乜說服力，最緊要係個結果，無人理過程

都好多因素加埋，猁呢兩季主力都無點傷過

對閘真係好勁，workrate超高，少少黑心，真係好想睇下猁傷晒一對閘係咪無其他戰術

偷換概念

成隊真係加利佬比較差

c7+ ronney + Tevez 當年真係好勁
肥朗咁多年來
最夾就係 tevez

仲有 vidic rio 雲達沙
有一屆係破咗最長不失球紀錄

點都唔會無史高c

名叔轉撐利？

Sor 雲比沙卡

Sor 講緊強隊

唔係眼光差，係傷追人
一個露JJ 一個卡蘇拿
如果是但一個傷小陣都可能唔使九年無冠
加上真係無錢...
有錢分分鐘當年買咗so7了

38場不敗降班

上季定前季意甲好似有隊好撚廢的，記得係勁低分，低第19一段距離，唔記得有冇贏到

當年打比郡有冇贏過

全季不敗要運氣架
雲佬球十二碼入左已經改寫歷史

你識唔識足球岩岩睇波？

呢個陣容當年歐聯最後去到咩階段

其中佢個幾場和波係季中
當季阿仙奴係勁但偶有老鼠拉龜情況
同埋摩一車個陣鐵鎖橫江式防守係佢剋星
同今年既利比唔知
但同呢兩年既鏝比既話
統治力應該鏝係勝一籌

鏝上季斷左四場wo
利就斷左一場
仲要唔斷個場就拎到冠軍了

其實97分呢個成就當年隊不敗阿都做唔到
冠唔冠軍根本睇運氣
你睇下李城81分都拎到冠

八強輸俾車

利=對抗黑警=手足

唔係輸左比拿玻里咩?

你認錯人?

贏過紐卡素

04車係加拿斯左閘

唔入流啦

你當不敗就好似打機做成就咁
要限制條件下爆機
高分就係鬥快爆機咁

和咁多都有得j
睇下勝率 積分先啦

啱呀，要令利物浦擺脫無英超Big6球隊呢個名，俾人大炒100-0都無所謂

有冇禾利神秘力量咁勁先

0304不敗阿狗 0708雙冠曼聯 呢兩隊暫時最尾...
猁狗可能今年做第三隊

P你食撚屎啦！
阿仙奴有你呢啲垃圾球迷簡直影衰晒

仲有100分鏝

無咩所謂，反正阿記已經夠衰

另外如果單純因為捧隊波就要不顧事實，過分吹奏球隊成就，真係做唔出

上盤必勝

其實要咁講真係冇得講
49場不敗 當年阿係真係做左出黎 之後既球隊亦都好難破到
但你唔好assume英超水平會年年一樣 事實就係會不斷提高
04年隊阿 對17/18年實力加強左好多既鏝, 車, 利, 熱 主客兩回合會唔會仍然不敗奪冠 都已經未計李城 但呢D證明唔到既野冇得好嘈
相反你放番17/18年既鏝去04年既英超, 分分鐘拎百鳩幾分出黎.

爺爺 個一年真係前無古人 後無來者

不過風光到盡頭就係近年嚟嘅折墮

咪就係

過埋個冬季 換人先講啦
實嬴架？

無沙皇已經唔駛睇

今年李城分分鐘破自己81記錄 但得第3/4

2007-2009個陣正選係brown/o'shea啦
加利佬去咗養傷

咁係因為你地會對人唔對事

你閘計左未先 a cole 一個class都贏左唔少 依家利兩個閘吹到咁勁係因為市場上冇新勁閘出世 2000果期好多勁閘喎 lauren我當係冇料到 照你咁講話後防打和

前中場 阿果4個+韋拉 點都贏利啦

利真係贏個龍昨喎

中堅黎講vvd有埋感染力加乘應該高過蘇甘保少少
你諗下佢黎之前利條後防真係好撚屎

A Cole根本係歷史級左閘
Robertson要同佢比起碼要保持多幾年水準先

因為robertson勁過A高

全季不敗難啲定100分難啲？
全季不敗可以搏和唔輸就得。
100分計埋有輸波要贏最少32場和4場，和6場都唔得。